(now新聞) 警方拘捕前眾志成員 周庭

港共係未high大左，今次真係all in or nothing

死黑警又發癲

Short撚左

林奠正仆街，又搞政治鬥爭唔去抗疫

還我周庭！

準備游水去台灣

推

佢地可唔可以快啲走 係國外發聲 好過係到俾人拉

港共已經去到冇路好走
依家係外國制裁好時機